[818 bu3] fu1he 4ha4eu 7，ai2op2tj3ol6！

818
vg9wv2bu3！

mm5k 1yy5ie3，ok 4m 1mf1mr1！

fu1he 4ha4eu 7，ai2op2tj3ol6！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

qg8

din wa da Ng Dou sou zi ar

jl3of3m 1or 2ys1ei6

da hei yat ding Yung din no wo
chun yau d Yan Ng si da le

bq oiae grmbc rmmr ohvf vnd d rtq ?

OF2OR3OR 2OR 2YA 1 YL6 IS1 KD2RQ1 SB 3
BTW 90HE4TC1YB9YR 3 YR3